В этой задаче вам нужно будет реализовать библиотеку для работы с атомарными операциямии `atomic.h`
В библиотеке определены следующие функции:

```
static inline void atomic_add(long* atomic, long value);
```
Атомарно прибавляет число `value` к значению по указателю `atomic`. Для того чтобы выполнить сложение атомарно используйте инструкцию `add` с префиксом `lock`.

```
static inline void atomic_sub(long* atomic, long value);
```
Атомарно вычитает число `value` из значения по указателю `atomic`. Для того чтобы выполнить вычитание атомарно используйте инструкцию `sub` с префиксом `lock`.

```
static inline long atomic_xchg(long *atomic, long value);
```
Атомарно заменяет значение по указателю `atomic` на `value` и возвращает старое значение. Используйте инструкцию `xchg` (напомним, для неё префикс `lock` указывать не обязательно - эта инструкция блокирует шину всегда).

```
static inline long atomic_cmpxchg(long *atomic, long *expected, long value);
```
Атомарно выполняет следующее действие. Сравнивает значение по указателю `atomic` с `expected`. Если они совпадают, заменяет `atomic` на `value` и возвращает 1. Если они отличаются, записывает значение `atomic` в `expected` и возвращает 0. Используйте инструкцию `cmpxchg` с префиксом `lock`. Вам придётся прочитать значение флага `ZF`, для этого стоит воспользоваться инструкцией условной установки - `setz` (в списке инструкций она и другие такие инструкции объединнены в одну `SETcc`).

Замечание: Несмотря на то что тест линкуется с библиотекой pthreads, пользоваться её возможностями, в частности pthread\_mutex вам запрещено.
